1300樓下 性價比高打機mon

有冇巴打有推介

1300得1000果d文書mon簡

肉酸到你

10年後答你

係咪用嚟打LOL？
千三好多選擇

坐咗幾耐。。。

加小小都有個144hz TN mon
你預$1500左右

真係唔識啲硬件野 上黎問下
咁如果2000樓下會唔會有啲好啲既選擇🙏🙏
PS:會玩下啲槍game eg Valorant/CSGO

自己出黃金睇下tn mon嘅色 頂得順就買tn 頂唔順就買va , 仲有如果用緊雙mon 最好就用返同一個panel 否則兩個mon色差會好大 睇得唔舒服

thx